覺唔覺呢隻腦魔好串

串過馬撚